學校旅行唔book旅遊巴真係好撚仆街

成級學生迫去搭同一架巴士，要返工果啲連續幾班車都上唔撚到
咁撚多人就自己book旅遊巴啦

平d

咁弱智

真係垃圾學校

咪撚搞旅行最平

試過有個大人帶住一大班細路，應該係帶踢波
班細路小學左右

一上車成粒鐘車程勁大聲講叫
情況同以前坐校巴去旅行一樣，塞住耳機都聽到佢地勁大聲

中途有乘客頂唔順屌佢地，靜廿秒之後又嘈過
帶隊果個完全唔理

唔係掛
慳到咁
不如冷氣都唔好開
齋吹風扇

幾咁大間學校萬蚊都出唔起就咪撚搞旅行啦

其實，反正學校旅行都要收錢
可能真係一個學生收多三十就夠

咁危險都制? 好易走失人

似book唔切
有人為錯失